如何解除wtsapp同facebook嘅聯絡資料互通？

如題，近期先知道有呢樣野 唔知仲有無方法解到

向Fb收購whatsapo